KBS電視台員工確診武漢肺炎 BTS、NCT 127四天前才去過

南韓電視台KBS昨（10日）證實內部清潔工確診武漢肺炎，目前已封鎖他清掃區域，接觸的同事已自主隔離，不少粉絲表示，旗下音樂節目《音樂銀行》每週五都進行錄影，上週NCT 127、BTS、PENTAGON等夯團都有到現場，令人擔憂。

電視台表示，該清潔工收到兒子的檢測陽性通知後，公司立即將他與接觸過的11名同事隔離並進行篩檢，清潔工確診武漢肺炎，其餘檢查中，而確診員工負責清掃的新大樓2樓、1樓發電室以及地下一樓空調室已封鎖消毒，其餘區域也會加強防疫。公司也強調，該清潔員工作時都有戴口罩與橡膠手套。

KBS旗下音樂節目《音樂銀行》每週五都有錄影，日前已取消觀眾入場，雖然該確診員工出入區域應與攝影棚有距離，但粉絲仍擔憂自己偶像受波及。電視台其餘節目目前照常運作，公司會持續關注職員身體狀況。

BTZ 嗰班死乸型。希望佢中咗病毒之後個個都冇晒啲頭髮變光頭

中病毒會光頭？